泛民左膠平日搵開邊間打手公司係連登開分身ac？

分身就夠多喇，但質素好差，好易俾人睇得出，如果收得貴就好唔抵啦

五毛 下面唔洗覆

早我幾千係處搞分化
blocked

係連登，太容易成為五毛，只要踢爆邊個係內奸，講吓真話就是了